做左大半年蠢人

原來我一直都係VIP 但係唔識申請account
依家終於知點整呀因為原來有邀請碼可以用另:一啲email